[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62112909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62112909/answer/195752420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u4e0d\u7b80\u5355\u5374\u4eba\u4eba\u90fd\u4f1a\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/195811537", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/196051170", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/195962897", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/195747979", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35135576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35135576/answer/195074868", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5c34\u5c2c\u53c8\u597d\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/196054208", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/195708872", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36449698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36449698/answer/160495759", "content": "\n\u7f8e\u56fe\u79c0\u79c0\u7684\u6548\u679c\u7a76\u7adf\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/195458192", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/195846303", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/196148911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/195506307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62066590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62066590/answer/194225165", "content": "\n\u4f60\u5728\u706b\u8f66\u7ad9\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6216\u66f4\u65b0\u4e16\u754c\u89c2\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62159233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62159233/answer/195947227", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u65e0\u4eba\u8f66\u5728\u56fd\u5185\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/195160234", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58702802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58702802/answer/195757363", "content": "\n\u88ab\u5370\u5ea6\u4e09\u9762\u5305\u56f4\u7684\u5c3c\u6cca\u5c14\uff0c\u4e3a\u4f55\u4e0e\u4e2d\u56fd\u8d8a\u8d70\u8d8a\u8fd1\uff1f\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u80fd\u529b\u6253\u7834\u5370\u5ea6\u5bf9\u5c3c\u6cca\u5c14\u7684\u6df1\u5ea6\u94b3\u5236\u683c\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45312135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45312135/answer/195753268", "content": "\n\u88ab\u6293\u5ad6\u65f6\uff0c\u5ad6\u5ba2\u79f0\u5993\u5973\u662f\u81ea\u5df1\u7231\u4eba\u6216\u70ae\u53cb\uff0c\u8b66\u65b9\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u5979\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62162586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62162586/answer/195709139", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u4e14\u6210\u7ee9\u597d\u7684\u5973\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u4eca\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62215437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215437/answer/195931191", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 LOL \u4e9a\u6d32\u5bf9\u6297\u8d5b LPL \u4e2d\u56fd\u62ff\u4e0b\u51a0\u519b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/195867714", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62078518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62078518/answer/195687704", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u65e5\u672c\u4eba\u5207\u8179\u65f6\u8981\u627e\u4eba\u4ecb\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51829486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51829486/answer/195782693", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u59d4\u5a49\uff0c\u6700\u542b\u84c4\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62112909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62112909/answer/196131415", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u4e0d\u7b80\u5355\u5374\u4eba\u4eba\u90fd\u4f1a\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/192693703", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49640789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49640789/answer/195927325", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/195893425", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61634668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61634668/answer/195768090", "content": "\n\u4f60\u66fe\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119343/answer/195073397", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6240\u8c13\u7684\u201c\u6768\u632f\u5b81\u7684\u9057\u4ea7\u5b89\u6392\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963045/answer/195240218", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u5e0c\u671b\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/195843296", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/195662301", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/196075269", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/195957723", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/195571339", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119343/answer/195796015", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6240\u8c13\u7684\u201c\u6768\u632f\u5b81\u7684\u9057\u4ea7\u5b89\u6392\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28157088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28157088/answer/195723571", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c11\u822a\u822a\u73ed\u4f1a\u5728\u9014\u4e2d\u7ed5\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62136170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62136170/answer/195684897", "content": "\n\u6f14\u5458\u6bcf\u5929\u5316\u5986\u51e0\u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u90a3\u8fd8\u6709\u65f6\u95f4\u62cd\u620f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/195634988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29437186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29437186/answer/195647860", "content": "\n\u4f1a\u6253\u9995\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/196083955", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/195612342", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35803240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35803240/answer/90624505", "content": "\n\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u79c1\u4eba\u4f1a\u6240\u8ba4\u8bc6\u6743\u8d35\u5708\u7684\u5b50\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/195557680", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62015751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62015751/answer/195023538", "content": "\n\u592a\u9633\u7684\u80fd\u91cf\u5927\u6982\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62215437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215437/answer/195912826", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 LOL \u4e9a\u6d32\u5bf9\u6297\u8d5b LPL \u4e2d\u56fd\u62ff\u4e0b\u51a0\u519b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19726063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19726063/answer/195927587", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u5728\u7f8e\u56fd\u6ca1\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/195733721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119343/answer/195872038", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6240\u8c13\u7684\u201c\u6768\u632f\u5b81\u7684\u9057\u4ea7\u5b89\u6392\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62131162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62131162/answer/195807610", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u63cf\u8d8a\u9ed1\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/195589907", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62054631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62054631/answer/195909070", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4e3a\u4f55\u5728\u52a0\u5165\u4e0a\u6d77\u5408\u4f5c\u7ec4\u7ec7\u540e\u4e0e\u4e2d\u56fd\u5c31\u8fb9\u5883\u95ee\u9898\u4ea7\u751f\u6469\u64e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62198444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62198444/answer/196156758", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8bb8\u591a\u516c\u53f8\u6446\u5728\u95e8\u5916\u4e24\u4fa7\u7684\u90a3\u4e9b\u52a8\u7269\u50cf\uff0c\u4e0d\u540c\u7684\u7269\u79cd\u5206\u522b\u4ee3\u8868\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62213378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62213378/answer/196124229", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u5343\u8f86\u79c1\u5bb6\u8f66\u7ed9\u6551\u62a4\u8f66\u8ba9\u8def\uff0c\u56fd\u4eba\u7d20\u8d28\u5728\u63d0\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62053592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62053592/answer/196127914", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fbd\u5b81\u53f7\u822a\u7a7a\u6bcd\u8230\u4e0a\u6709\u6e05\u771f\u9910\u5385\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61495540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61495540/answer/195541438", "content": "\n\u770b\u5230\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u8f66\u957f\u671f\u4e0d\u5f00\u8981\u67b6\u8d77\u6765\u56db\u8f6e\u79bb\u5730\uff0c\u8fd9\u6837\u5230\u5e95\u597d\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/195740116", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62189690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62189690/answer/195733028", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u88ab\u59d1\u59d1\u548c\u59e8\u5bb6\u7684\u54e5\u54e5\u5f3a\u5978\uff0c\u9ed8\u9ed8\u8fc7\u4e86\u5341\u51e0\u5e74\uff0c\u5df2\u7ecf\u4e8c\u5341\u4e86\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u544a\u8bc9\u7236\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/195758425", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59876322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59876322/answer/191643446", "content": "\n\u5f53\u6211\u4eec\u6210\u4e3a\u4e86\u5386\u53f2\u4ee5\u540e\uff0c\u672a\u6765\u4f1a\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u6211\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62215437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215437/answer/195969768", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 LOL \u4e9a\u6d32\u5bf9\u6297\u8d5b LPL \u4e2d\u56fd\u62ff\u4e0b\u51a0\u519b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095858/answer/195723558", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u8bb2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53539904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53539904/answer/135866519", "content": "\n\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u7684\u4e25\u91cd\u7a0b\u5ea6\u662f\u5426\u88ab\u5938\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/196014771", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62202919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62202919/answer/195943483", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u519b\u4e0d\u914d\u53d1\u9632\u5f39\u8863\uff1f\u5355\u5175\u88c5\u5907\u51e0\u5341\u5e74\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8fd9\u4e48\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24014906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24014906/answer/192827704", "content": "\n\u4f60\u5728\u975e\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u6b8a\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62215307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215307/answer/195910864", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d32\u9645\u8d5bLPL\u83b7\u5f97\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/194943395", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30693600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30693600/answer/195916513", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u4eba\u81ea\u6170\u5b8c\u4e4b\u540e\u4f1a\u5f00\u542f\u5723\u4eba\u6a21\u5f0f\uff0c\u5973\u4eba\u81ea\u6170\u4e4b\u540e\u4e5f\u4f1a\u6709\u5723\u4eba\u6a21\u5f0f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62061157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62061157/answer/195629110", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u4e0d\u73cd\u60dc\u548c\u5e73\u53d1\u5c55\u7684\u673a\u4f1a\uff0c\u4e00\u518d\u6311\u8845\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51829486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51829486/answer/195320489", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u59d4\u5a49\uff0c\u6700\u542b\u84c4\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62131162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62131162/answer/195651273", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u63cf\u8d8a\u9ed1\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/195651043", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/194923924", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/196073911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62131162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62131162/answer/196089030", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u63cf\u8d8a\u9ed1\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/195829948", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61357808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61357808/answer/196036262", "content": "\n\u56f4\u68cb\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5148\u624b\u5fc5\u80dc\uff0f\u540e\u624b\u5fc5\u80dc\u7684\u60c5\u51b5\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62112909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62112909/answer/195145622", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u4e0d\u7b80\u5355\u5374\u4eba\u4eba\u90fd\u4f1a\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62190740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62190740/answer/195915799", "content": "\n\u6211\u7236\u4eb2\u5f00\u8f66\u65f6\u51fa\u4e86\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u540c\u65f6\u6211\u8ba4\u4e3a \"\u5bf9\u65b9\u8d3f\u8d42\u4ea4\u8b66, \u5bfc\u81f4\u76d1\u63a7\u5f55\u50cf\u88ab\u5220\"\uff0c\u8bf7\u95ee\u80fd\u627e\u56de\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/195198150", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095858/answer/195322804", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u8bb2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/196043735", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48676401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48676401/answer/196006065", "content": "\n\u300c\u848b\u4e2d\u6b63\u8ba9\u8bf7\u613f\u653f\u5e9c\u6297\u65e5\u7684 5000 \u5b66\u751f\u9009\u8fd4\u6821\u6216\u4ece\u519b\uff0c\u5b66\u751f\u5168\u90e8\u4e0d\u613f\u4ece\u519b\u300d\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62022559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62022559/answer/195174898", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6211\u7684\u524d\u534a\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119343/answer/195879200", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6240\u8c13\u7684\u201c\u6768\u632f\u5b81\u7684\u9057\u4ea7\u5b89\u6392\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62151485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62151485/answer/195759279", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u8001\u9f20\u6700\u65b0\u4e00\u671f\u7684Fuck My Car\uff0c\u4f1a\u5bf9\u81ea\u5a92\u4f53\u548c\u6539\u88c5\u754c\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/195797182", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7535\u5f71/\u7535\u89c6\u5267/\u52a8\u753b\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45204818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45204818/answer/122441522", "content": "\n\u767e\u5ea6\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u5e26\u6765\u8d1f\u9762\u5f71\u54cd\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\u4e8b\u540e\u5b98\u65b9\u662f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\u5904\u7406\u7684\uff1f\u7ed3\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62139137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62139137/answer/195942088", "content": "\n\u600e\u6837\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u53d8\u5f97\u601d\u60f3\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/195432675", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/173153675", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59084436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59084436/answer/195803483", "content": "\n\u73e0\u5b9d\u884c\u4e1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/172779081", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/195616985", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54898660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54898660/answer/143941724", "content": "\n\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u4e9b\u9ad8\u4e2d\u6210\u7ee9\u5dee\u5230\u8fde\u4e09\u672c\u90fd\u8003\u4e0d\u4e0a\u7684\u4eba\u51fa\u56fd\u540e\u53bb\u4e86\u540d\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35803240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35803240/answer/85392294", "content": "\n\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u79c1\u4eba\u4f1a\u6240\u8ba4\u8bc6\u6743\u8d35\u5708\u7684\u5b50\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27269643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27269643/answer/195927956", "content": "\n\u5728\u9636\u5c42\u56fa\u5316\u7684\u5927\u73af\u5883\u4e0b\uff0c\u5728\u4e2d\u5c42\u548c\u5e95\u5c42\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u5b9e\u73b0\u4e0a\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62065687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62065687/answer/195411633", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5feb\u901f\u6551\u63f4\u662f\u56fd\u5bb6\u5e94\u505a\u7684\uff0c\u516c\u6c11\u65e0\u9700\u611f\u8c22\u56fd\u5bb6\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171886645", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}]